泛民同紅十字會告急手法一模一樣

中國紅十字會總會由中華人民共和國國務院領導、聯繫，下屬各地區、行業分會以及高度自治的兩個分會——香港紅十字會與澳門紅十字會 [9][10]。

高度自治? 不了